[不服來辯]其實64關我咩事

89民運64事件其實都係鄰國發生嘅事
佢有無民主自由 死幾多人
老老豆豆真係唔關我事
但佢比到我地應該要係一個警惕
警惕點撚解香港人咁撚蠢會信中共
應該咪撚再信落去

6月9號見

It's time for revenge

要玩嘅喺64玩晒佢
69就要出嚟

64啲燭光晚會真係得個坐字唱下歌仔玩下蠟燭
幾開心

6/9，香港人，銅鑼灣見

什麼是六四
by BBC